熱血公民係咪全港最大同最多黨員嘅政黨？

入黨審批權喺公眾網民度，
黨員唔係自己申請或被該黨邀請，
而係被政敵強行加入

唔支持泛民既非建制派，唔係分化撚就係5毛/熱狗，三樣自己揀一樣啦，有得你揀仲唔係民主初選？

Sad but true

熱狗就是AB團
專俾泛民標籤異己用

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動